【集中討論】有冇諗過戰略意義上 落實五大訴求是其次？真正殺手鐧是另一樣野！

建立黃色共榮經濟圈！

先是殺手鐧！

香港人要以政治理念為先, 再決定消費！包括衣食住行！所有野！

即使中共讓步, 釋放所有義士(我心目中最重要)+落實真雙普選(奪權機會近在咫尺+老販民死撚開+本土派崛起),

假如是先攬炒支爆再讓步, 藍絲死傷慘重, 但是爛船有三分釘, 我地有當家作主嘅本錢咩？

假如未攬炒得盡, 共黨不倒台, 答應你五大訴求, 再假如內地各山頭不群起奪權。

香港人六黃四藍選民比例
整體民調(7黃：3藍)
大量口講支持, 選民都未登記

假如支那在支爆邊緣跪低, 落實五大訴求, 嗰啲親中公司藍絲高層仍然掌控香港經濟資源命脈！只要支共答應五大訴求, 場運動暴力仍可否名正言順去裝修？

佢只要繼續放班支那人落嚟就可以養起親中公司！ 香港人消費意欲下降嘅同時(杯葛藍店) + 支那人驚被人打 + 貿易戰大陸沒水流落來 = 經濟轉差 = 支爆攬炒！

真正威脅港共政權, 打爛中共白手套, 動搖共黨江山嘅 是 香港人 團結一心 建構 黃色經濟圈！ 假如美中貿易戰不存在, 攬炒根本不可能成功！

我地要做嘅是趁 親中公司 吊緊鹽水嘅時候, 各行各業製造 黃色公司 去代替現存公司！引用Solomon Yue講嘅野 經濟上民意屠殺 親中公司！大家現階段仍停留飲食業。

今次中美貿易戰是最後嘅機會, 香港人取代現存所有親中公司嘅機會！

好啦 上面好多打J鳩Up野, 下面是實質建議。

1. 成立各行各業嘅公司去 以 黃色壟斷 為最終目標！(倘若變質成黑心商人就好似天琦所講拉佢落來！)
最新有力例子:
裝修公司：優先請手足 人工高市價兩至四成

2. 黑暗兵法：鼓勵中資手足爆佢大鑊, 要啲料危及藍絲身家性命財產健康！

3. 停止消費：拒絕一絲資金助長藍色資本！

4. 盡快成立黃色承包商代替中資/直接外國進口！

5. 打爛藍絲飯碗！製造大量黃絲鐵飯碗！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

本文中心思想：創造黃絲就業機會 + 打爛所有藍絲飯碗 + 拒絕一切資金流入對家

和你eat個apps 咁好用.....點解無人donwload既

市民無選票懲罰政府高官，只好用鈔票

用得其所

講得沒錯 大家太睇少黃色經濟圈

推

好係好 但花時太耐 藍資太龐大
要打殘佢地可能講緊幾年甚至幾十年既事
到時後生個d都俾人換晒血啦